其實香港有邊間唔係黑店

間間都比人話黑

正都

中央田
有日去買茫扮毒撚買隻aoc
以為佢會陰9我,點知幾好service

我個fd買茫走左去新高登唔知乜柒專門店
好平好乜
話到明佢聽新高登 名聲差少少,平得1-200一定有古惑 叫佢做定功課先入去買
佢即場search google話個間野無黑店紀錄入左去買
前幾日同我講 少撚左條hdmi線 少撚左條hdmi線 少撚左條hdmi線 少撚左條hdmi線

apple

除咗3c
印象中樓上間"cutstar"都幾好

大舖相對冇咁撚黑
法奧係更好

唔該晒巴打

打手？

中過招

某寶都係

邊隻

你估啲sale屎識野咩

list自己揀
執料去任何一間大鋪, 邊間平揀邊間
基本上唔會伏得去邊

同上面既巴打相反

呢個真

諗緊去邊到買顯卡好

問邊間唔係黑店
答完就話人打手
係咪要答中樓主心目中嘅答案先得 ？

all ig shops

乜都唔識,懵撚柒柒咁行去叫人介紹. 間間都黑店啦.

GPU?

on9仔幫襯邊間就邊間黑店
醒目仔幫襯邊間都冇事

Jumbo唔黑啦掛

至黑呢間啦下話
屌你老母

好唔鐘意正刀啲 sales 問兩句嫌你煩，尤其是嗰件林（叔），扮L曬野

自己唔做research比人水吹黑店咩？
你整機換你parts，砌機偷你配件個啲先叫黑

會話無貨

帶埋list去唔會伏得去邊
冇件咪走人

至緊要冇件就去第二間買.
或者自己有後備LIST.
千其唔好聽D SALES佬鳩UP.
SALES佬叫我買乜, 我就一定唔會買.

通常佢up得出 都係倉底野黎

聽聞一啲好少壞既野佢會水貨當行貨買
佢自己做保養
所以佢賣得特別平

2016年尾喺嗰度買左CPU+底板+Ram，用到依家都無問題，其實又真係唔介意佢自己保！

伏list問題....聽講3C都會用無貨呢招清舊野。講真識砌機同選擇配件嘅，都唔介意分幾間買，中伏多數係一知半解(自己以前試過)，所以一係搵朋友幫手(當然有仇人list風險)，一係自己做足功課！

最撚7臭黑係佢阿 金雞死肥佬 砌完部腦 打lol都lag 1070得20FPS 拎去整 話行左 3dmarl無事
根本唔會全面幫你睇 最後搵高手幫我teamviewer 由頭check到落尾 先知個cpu有問題 用得個7%

肥仔定果個廢中

死mk肥仔 反而無乜精神個個都無乜事

個肥仔好過阿叔 阿叔好撚串

間狗兜野都無個好

個肥仔check得好足
之前幫朋友砌果部機d件係jumbo到買
唔知psu定display有事
佢幫我check咗好內

佢地叫我放低

以前高登有黑白店投票，點解而家無左？